Ik vertegenwoordig, om u alle zonden die je nooit de moed hebben gehad te verbinden."
"Wat onzin praten, Harry!"
riep de jongen, een licht van een vuurspuwende Zilveren draak dat de ober had op tafel gelegd.
"We gaan naar het theater.
Wanneer Sybille komt op het podium heb je een nieuwe ideaal van leven.
Ze vertegenwoordigen iets aan u dat u nooit gekend."
"Ik ken alles," zei Lord Henry, met een vermoeide blik in zijn ogen, "maar ik ben altijd klaar voor een nieuwe emotie.
Ik vrees evenwel dat, voor mij althans, er bestaat niet zoiets.
Toch is uw meisje mei thrill me.
Ik hou van acteren.
Het is zo veel groter is dan het leven.
Laten we gaan.
Dorian, kom je bij mij.
Het spijt mij zeer, basilicum, maar er is slechts ruimte voor twee in de brougham.
U moet ons een hansom."
Ze stond op hun jassen, nippend aan hun koffie staan.
De schilder was stil en verdiept.
Er was een somberheid over hem.
Hij vertikte dit huwelijk, maar het leek hem beter dan veel andere dingen die moeten gebeuren.
Na een paar minuten kwamen allemaal beneden.
